字母算唔算新derozan

常規龍，季後蟲

想睇字母同西書一隊

新mutombo

Derozan起碼打到rmbj先輸
字母連jb都過唔到